到底d歌後面個「未眠版」「放手版」係做乜閪？

同原版好似無撚分別

後來的我們 （眼淚未乾版）

未憫屎版

食飽飯冇屎屙版

大陸既潮流 關唔關你事？

自動棄權(放手版)

Party With TL(有表情版)

後來的我們同原版差好多喎

有nigga版